［A/I] HxH Greed Adventure [2] 玩得啦，獵人BAS歸位

官網：

有冇開post template

又由特古loop一次

邊個咁小氣悄悄留低負評

全自動？

都唔知玩咩
剩閃招？

如果佢唔全自動應該幾好玩
但佢強迫全自動咁有乜好玩

可惜手動好玩好多

BAS好玩好多

屌
個幾月前login到玩左15mins十抽左
岩岩一開番
送左廿石咩都無賠

幻覺黎，今日第一日開

好似係

隻野真係全自動唔知玩黎JM9

首抽比絲姬 抽左40抽2S古仔同1S岡
剪角首抽打唔入窩金 依家刷富蘭克林射佢老母

係，浪費曬隻game ，手動一定好玩好多，等左咁耐好失望

屌 雖然麻麻 但真係好撚興奮

係咪冇得多過一個角色一齊打

好難玩
中級已經唔夠打

自動打怪姐，但出技可以教手動出
自動出技的話有d關過唔到

原來教學單抽唔一定S..
我第一次就中s, 以為必中
10抽無s 我重刷
而家刷幾次 單抽連10抽 1隻s都無

人物S得小岡
技能卡有小岡基路亞
照開局

掂啦

隻game 真人體力制？

練好隻角真係輕鬆掛機

乜都冇賠喎屌佢老母

日本apps store搵唔到嘅
求教學

去官網咪有

個玩法悶到

窩金中級我用80lv富蘭克林，隊友3隻近身先過到

屌未開ser推post仲快過而家開左ser

全自動

玩住先啦唯有

跟本冇乜得避，
即係全自動，抽卡砌到勁過電腦就贏

參照bas前期，隻驚都仲有潛力嘅

自動好呀

食一個中級素材要5000，
錢關一場可以只有500
而且冇地方睇到自己剩幾錢，
我想像唔到12月5 號果陣隻GAME有幾柒

打完50場上級富蘭克林100lv覺2

係咪無人玩

其實都幾悶 只不過係hunter先叫做可以玩下
比著其他垃圾一早執左

有冇巴打抽完頭個十抽仲有繼續抽？定留石好

我留石等新野先抽

抽咗40抽 唔抽留石了

麻子招定身好屈機

有冇人已經打贏上級窩金

之後果廿抽冇S

100級都射唔死佢

差啲忘記咗呢隻game

好撚難打隻5星90lv都比佢屌爆，佢一爆盾即死

好多on9仔唔係剋屬都入去打窩金上級

佢一出盾 我換第隻畀佢殺

佢起碼爆2次，有時頭幾下佢爆大已經死1隻

佢盾要四個人都識留大技break先唔死人
break唔到就轉隻弱既畀佢殺

點解抽中第二隻5* 人會唔見左

去カケラ果度睇番，可能得 1 個碎片

有冇點重改名?搵唔到

組fd 一個頂血 3個手指佬係咁射 佢一開大換人出黎死就得

點同friend 組？

右下先開chat channel 搵個人開private 房 再禁佢個名入game

不過我無friend 玩

有冇巴打加friend?

求加fd

今日有包希索加刷 刷爆佢

有冇人有apk share
qooapp install 唔到

抽完頭十抽送依個係咩嚟 角色

另外頭十抽得依張 開得？

thxxxxxxxx

4星 覺滿勁 定 5星覺0 勁

不過覺5應該好漫長

有S卡就夠啦，基仔都ok啦
不過基仔剪打唔到窩金，最好打event刷左富蘭克林同希索加先

4星覺滿啦應該，覺醒會加數值

唔係好明玩緊咩

你只需要避開boss開技，同埋自己開下技就得

抽卡係咪淨係會中技能

係，10連保底送角色碎片

中到希索卡係咪幾好

包角色打窩金活動有加成，不過冇覺醒應該暫時冇刷得到嘅4星富蘭克林同希索加咁好用

之後啲石留起佢？

我抽左40抽，依家3張S卡就收手留石

基仔招s技好低傷

好似覺3 4星 同 覺0 5星差唔多數值
仲差招技

同技食唔食？

我會留起先

睇唔明啲技

準備執柒

得基仔S卡同5星基仔可以開定點？
定刷多幾張s卡好d?

又main

多謝大家 隻驚已經完左 請大家期待下隻新驚

幾點玩得

又死，咩料呀

唔係維修
而係11/1-13/1公測
公測完畢啦

咁搞笑

公測？即係之前抽到嘅野會delete?

乜撚野
on9公司

未必delete
不過你再玩到先算

仲未入得game既

真係冇人睇公告咩，寫到明11-13暫時開放

課左金

下個降臨好似係團長

降臨要打上級先出碎
覺5 要40,80,160, 之後估要320, 640?

平均跌一塊

要打成千場

初初全自動覺得麻麻，但玩落又唔錯
幾好玩

上級先出碎真係好癡線，街場係唔試過過到 個大佬一儲技有臺埋罩，D同伴無對守護之極意就死梗

首抽人物暫時最勁係咪小剛？

我覺得比絲姬勁d

好想玩呀

幾時再開

隻game咁快執

玩得兩日又執左

再開翻時會繼承，好似係

真 玩落又幾好

一個月後見

收到風真係執左

玩到停唔到

on9 驚，又收左皮

幾時再開返，岩岩玩上癮先黎收皮，屌你

唔洗體力真係可以由朝玩到晚

可能加番體力

隻game應該半成品 好多功能都未有

終於玩得

幾時再開番

連幾時再開都唔知

佢啲連戰，入人房果啲做得好好

但係入緊場,如果已經打完會彈去登入畫面

入左去出唔番黎

覺5要打成千場都正常啦 冇體力制，個活動仲要開咁耐
仲要打到返黎嘅4,5星性價比高過抽嘅5星 抽嘅都唔知2046先覺醒到一次
不過技能卡要升又係難到仆街 啲經驗卡又少又加得少，仲要抽黎升技

係測試先唔駛體力？定日後都唔駛呢

而家係咪死ser?

係

又死

唔係死，人地講明11-13係公測

發現login page無ID
一陣又要重新玩過

唔撚係掛
有4張s卡

公測應該唔會del ac掛

你有冇撳左上入player情報睇先

公告寫左唔刪檔

有冇講幾時再開番?

好撚吊癮呀

下個月今日

暫時冇，等佢twitter出

扮曬公測其實個ser
唔撚掂

好正，專於原著偉大休刊作家風格
i'm lovin it

開ser未

怪唔知個活動去到2月底
睇怕2月頭先玩到

笑撚死 推到2先玩得

仲未玩得

又玩唔到啦 學足富奸

好想瘋狂掛機

玩得未屌你

要定時定候睇佢玩得味 好on9
當d客仔狗咁撚都仲玩

同富奸一樣...
HXH 特性黎

好撚想玩

官方消息：執撚柒左

唉 漫畫結局都算
連隻驚都要啲孫燒畀我

之前app store預計發行寫1月25
會唔會25號先有得玩

唔奇 之前12月5號已經有人話佢開錯時間

唉del game先

廢事睇到眼冤

到時再dl過

兩個post個topic都fake死人

唔會開錯啦
佢twitter個陣仲有倒數幾多日

我隻畢索加停server前150 碎片, 好想覺埋佢

三日就肝到咁

有無消息

有，好似聽日開ser

Deleted

HUNTER×HUNTER グリードアドベンチャー公式
@HHGREAD

【サービス再開についてのご案内】
長期メンテナンスによりお待たせしてしまい申し訳ございませんでした。
1月17日(木)にサービスを再開（メンテナンス解除）させていただきます。
※日程は予告なく変更する場合がございます。
引き続きグリアドをよろしくお願いします。

聽日開返ser

1月17日 維護解除

聽日又可以日煲夜煲喇

開1日停1個月

遅d除時變月費game

唔好抱咁有大期望
到時又拖你一頭半個月

唔敢講時間
今晚11點

玩撚得未

仲未開

個標題呃左我幾次入黎

sor

係咪2020年1月17日?

好抱歉讓你等待長期維修。
這項服務將於1月17日星期四恢復。
* 日期如有更改, 恕不另行通知。

最尾個句
當玩家係狗咁撚

痴撚線

* 日期如有更改, 恕不另行通知。
唔得都唔講。

富樫休刊都講聲，隻game仲串過富樫

講得呢句即係預左今日唔得

公測得

玩得

送3張S

送4 張S卡
每日一抽果下都中S

有4張咩？我得3張

重覆左有咩用

重覆S 會食黎升技定留

每日一抽都中S

已block

可以用同一張卡，暫時岩岩開GAME冇咩卡應該留下

我就食 唔想哂資源升，反正遲早都係食

14張 S 有6 pair 相同...

好似唔係必升技, D A卡 食到 Skill Lv3, 再食左幾張先升 Lv4

咁多10連 有d想刷到有2個5*角先開波

請問刷邊隻5星角開先好?

有無巴打 打上級窩金

想問點解你地會抽到角色..
我抽極都係技.....

點開波刷首抽?
10連抽碎片到一家數量就解放角色用?

10 連會有角色碎，1-20 個，
20 個先開到角色

...我成日抽得1個碎片..
咪要廿個十連先有機會儲到...

次次十連都1個碎片

首抽就一定刷到中一角先開啦，
之後就留石等佢有冇D咩UP先抽吧

hey bro

碎片機率
1個 70%
5個 20%
10個 7%
20個 3%

廿個10連 ?
中下其他角色既 1碎 即刻唔夠啦

中過一次十個 我有基路亞 中番基路亞

同埋唔好以為 幾十連 就好多
誤導成份幾重 , 10連抽卡 = 1下單抽角色

有得覺醒，呢D GAME我寧願覺滿一隻都唔想分散中

原來有5/7/20架？以為一定係1
利申：抽左10次以上都係1

想中隻古仔

20個十連可能係 16 + 1 + 1 + 1 + 1

新手一問 我用晒石抽到咁 應該繼續定重玩？
竹戈

中古仔同基仔

一個十連咁樣就OK，刷緊首抽既唔想留石抽晒就起碼兩隻角色吧

明白 咁我努力重刷

我都想要基路亞 首抽小岡 後尾中左次20又係小岡 1碎又3次都係佢

唔係好識睇日文 想問邊個POOL先係抽角色??
有2000石抽邊個POOLL???

S角邊隻係勁
邊隻係廢9 ?

中左基仔唔刷開波嚕~

全部都係抽卡
但十抽嘅話會送一次抽人碎片機會
夠20碎會直出人

其實睇落冇隻勁
佢D效果打降臨都落唔到
中得多谷能力就好了

邊到抽角色卡? 剩係見到再念抽SKILL CARD?

中左一隻5星小岡 開得架可?

10抽先會出角色碎片
保底好似係有一隻20碎既人物
其他全部都係抽技能

首抽有20碎=1隻5星,
之後就抽碎,有機率1/5/10/20
夠20碎解放角色

好伏

想重刷 但而家個個又練左d.
有無得綁定acc，遲d用返？

其實你抽到既角色只得幾個
降臨都會送5星角 仲要幾勁既窩金 我依家都升緊

708 1400石

what this

小岡勁定係窩金勁

終於玩得 好感動

課金708 hkd 1400石

首抽中希索加就收手玩,儲緊石

唔夠技係打唔贏隻上級窩金 我抽哂佢算
反正人物角色都唔係靠抽番黎真心

大約需要邊D技比較好?啱啱開局

MENU度有得set密碼綁

真係唔知, 睇角色,
我試下谷緊個極意去10PT

佢會有特別既效果

頭三招我都有, 但完全唔夾放埋係同一條友度

照睇呢窩金角色暫時係最勁... 佢有6點極意
其他5星都係得4點
暫時最勁既極意應該係對停止 因為谷到10PT 可以+25%攻
而有停止之極意既有希索家同埋基路亞

與其等抽5星 快手啲刷隻覺5嘅4星仲好

可以痴街場打上級仲好

留左2000石等抽新卡

次次都輸既

想問點先拎到角色原本招技？

咩原本招技

我見到人地用窩金有招超破壞拳係打落地下 震撚哂
我戈招超破壞全開 只係向前衝

禁角色icon出

入啲上級group搵人打穩定啲
街場係人都入得,又唔識打...

😧

啲人中級都仲係用緊瑞智求carry

20抽咁樣 中唔到多隻5星
不過我發現裝同角既B卡勁過唔同角既s卡

有啲咁嘅事 btw都係個句 抽5星呢啲慢慢都未遲啦
想打窩金就等每日event刷希魔回富蘭克林

咩每日event
我打唔贏上級窩金
如果刷爆希魔會唔會趕唔到窩金

有冇人知升卡嗰啲經係打邊關出呀

升卡個種冇得刷，得升人個啲有

點搵唔明

quest入面第三格，每日輪唔同系嘅素材，好似每種有三日
覺1要40碎，覺2要80，覺3要160
後面應該都係倍增，得頭40碎係打中級30次送，後面刷到你傻
窩金開到2月5號
如果想打上級窩金 我諗覺3嘅希魔同富蘭克林都夠過，前題係隊友識打

右下角チャンネル,檢索打"上級"search

睇住班傻鳩硬食拳頭就眼火爆

咩網嚟？

【討論】曬卡集中串，且提供評價網參考

樓主最底3條拎

唔識打俾你覺5滿lv都冇人啦 街場連破盾都做唔到

隻驚手動係咪開技同迴避

開左十幾次 是鳩但開局算

*刷

呢3個任點解？

打錢關3次同係噴水池撳人啲任黎打

network+部機廢 有時會入街場已經打完 會出返主畫面

記得每日任務打完都可以重複打拎重複獎勵 上級好似要打50次先拎唒

應該叫連續獎勵

點刷着抽 抽到隻古拿比加想刷到基仔開局先玩

用古仔打啦 基仔墊緊底

神速基仔都係廢?

用小剛算

上面有幅圖 雖然男人婆最好但係考慮到窩金係揼角，所以古仔暫時係最佳人選
5星基仔由於冇乜突出所以包緊尾

原來係咁 我睇下引繼入唔入得返

要開就快 聽日曜日任務唔知輪到希魔定富蘭克林 兩隻都要刷

突破突三次最盡

突破100lv盡，覺醒5次

上級好難打

跟住點？

打住中級先 一隻90lv+1隻70lv先十萬戰力 上級要十二萬

卡無得lock真係好on9 又怕會食左

屌 上級病犬一場3碎，希魔唔見你出咁多

有冇刷首抽網?

請問首抽係抽哂2000石?

得十萬戰力
一隻90lv尚方同70lv希索加

上面有圖

首抽係指必中20碎片個下
我已經抽中左比絲姫（暫時大獎），抽多左幾張s技就收左手等新set啦
一定要10連抽，如果唔係冇碎片出

必中20中小剛,定係要刷比絲姬?

小剛都勁 開啦

thx

發覺s卡唔難抽
係難在有隻5星好角色

補償送3S就知技能唔值錢

手痕抽左下都有3張s

知唔知有冇得ios轉android, 得既話auto刷

咁要點破

留技，用包卡，技能有對守護之極意更好

多餘啦，而家D人仲用剪角打

比絲姬起碼夠大力，出其他剪角我不予置評

有無人carry, 街場上級過得三場...

想問希魔係咪姐係希索加

比人3拳打死，幾大力都冇用啦 我寧願你用4星希索加做坦

yes今日個quest，快刷

有古仔，覺埋後面2隻 你carry就真

忍唔住抽多4次10抽，出左重覆小剛20 ＋20希魔

好想搵D識打，見到基路亞入場想死

啲技卡升到咁高lv

打素材關D角色魂片有咩用?

用黎解鎖角色加覺醒

一睇完開始段對話就彈game

點升咁多卡上100,我唔夠野食

應該食左好多技卡，食技能卡多經過食經驗卡 你見佢抽曬啲石

160碎打到天黑都未有

諗住一晚肝晒？
活動會再出 慢慢打算

再維護前已經20/160
想今日上覺3，聽日同後日到富蘭克林

1個鐘60碎,掛多幾個鐘咩就夠

點解有兩隻5星?
隻小岡抽返黎?

點睇而家幾多碎? 岩岩玩無耐唔知打先

隻驚用唔到模擬器玩？夜神雷電都彈

撳編成，之後撳最右個圖案

編成入面搵返カケラ

咁應該刷咩先，打唔打d章節?定all in活動

刷廁所戰神同手指機關槍

隻game評價2.8星

首抽用左10連 角色中左5星古勒比加
加送既3張5星...

爬文睇到小剛 同 婆婆 招S技 最好 但無中到
下面張圖 已經係抽左N次 最好...
請問開得局嗎... 唔該哂

早啲開始刷4星早啲受完難 唔使下下最好先開局嘅
古仔加埋呢三日刷到嘅希索加同富蘭克林夠你打上級窩金架啦

刷到突破素材爆左倉 但係又冇得賣個下on9
擺係個信箱唔知做乜鳩

真人體力制 痴撚線驚

第1個要刷d咩先有 點解你地咁易99lv

初級囉

刷刷下高級又要刷返初級 要刷到覺幾可以停

要刷就覺4啦 勁過覺0五星，肝唔起未覺3算
覺3要160+80+40 最高覺4要多320
啱啱打到覺3，聽朝繼續

希魔開局 有愛就夠

對守護極意3

2黎喎

有咩辦法上到3

古仔加3張+2

點解抽到兩隻5星起手?

應該抽埋送個1600石

扮工刷一日
睇下可以刷到希魔覺幾

好撚肝

Btw紅色心型item 有乜用？

技能個lv有咩用？試過食返自己張卡lv1->lv2 但數值好似一樣

Lv90 突破素材

Thx

用嘅 AP 小左, 威力唔覺大左

MP / CD 有冇變?
未研究

我14萬戰力都唔夠打上級
啲人好廢我已經出4星比斯基角色技再加比斯基回血S技
係咁補係咁補 啲人都係死哂 次次都淨番我

我想同朋友雙排 + 兩個路人
但應該點開場??

街人好多炒車 一味想抱大腿
又冇破守護極意

應該裝咩先打得贏上級窩金

我依家90窩金 70小肛 90比斯基
係度掛機刷希索家

same

岩岩試過小肛留大技
等佢開盾一野轟落去 打到佢飛走左 一條友

打錢可以點打 唔夠錢升角色

我靠刷緊希魔$2000一場.....
慢慢打算數 間唔中解到任又有

一條友應該爆唔到上級盾?
定還是你係佢第一次開技個陣打飛佢......因此第一次未有盾

我都唔知點解 我係睇住我打飛佢 係有紫BAR
可能幾條友同時出掛 但我又好似淨係睇到自己出
同埋有時招角色技著火係點解 得一秒

其實好睇隊友呀
一個人carry唔到....
盡量準備一隻有"對守護極意既角色" 裝技能推到佢 Lv.2
如果好彩街人全部都有攸功課就過到

不如開個CHATROOM 叫LIHKG啦
約埋你地朋友同我地一齊打
咁夠4個人咪開波

古仔(5*)+畢索加(4*)+機械鎗(4*), 都係[包]角色
要組合到至少有2隻有 [對守護之極意2]
最好每隻角色都裝一張有 暈 / down 技能嘅卡

我自己打法普攻為主, 你隻角係[包]屬, 加上人物同卡 Lv 夠高, 比佢普攻打好似蚊咬咁

Boss 得幾招
Boss 出儲氣(無盾), 出暈 / down 技能 cut 佢
Boss 出儲氣(有盾), 出古仔絕招+畢索加絕招, 如果4個玩家都有 [極意2 or 3] 會好快破盾, 之後都要出暈 / down 技能 cut 佢, 唔係都會爆死
Boss 感歎號, 上級中左幾乎必死, 我係唔係都後退閃開, 因為畫面太花, 有時唔知個必死格仔係咩方向, 不過見過好似有玩家可以 cut 停佢

機械槍係邊度拎?

富蘭克林係邊度拎

無古仔 得隻90窩金

如果我4星索魔 4星富蘭克林 4星比斯基 全部100LV夠唔夠打

咁可以唔合
兩張古仔 可以裝兩個

上級都唔係場場過到

同畢索加一樣係D每日關卡拎

窩金 + 4星索魔 + 4星富蘭克林 應該都夠打
見好多人都有出窩金

課金抽碎片

富蘭克林係邊度拎

下乜尋日有咩????? 唔係剪髮魔同埋另一隻狗咩????

應該係封測果陣已經刷左 等下次

笑左

等星期六定星期日吧, 唔記得邊日會開哂咁多關每日關卡

冇人約戰窩金???

5場過到1次都要還神啦

未練好唔敢打 驚俾人屌

好似要好高技術

打窩金前
係咪應該刷隻4星5覺希索加先開波會好D

BTW "包"角色 有邊隻5星係有得攞

免費5星得窩金

有得拎嘅 5 星角色暫時得窩金(拳)
其他 5 星(包)都係抽
入去覺醒個版可以睇到隻 game 依家有咩角色

其他全部都要十抽?

抽到神速基仔 但係用果陣同普通果隻一樣樣

升埋100% 滿基魔就行得
LM

叫晒呢度D巴打

10連抽先有碎片,單抽無架

抽碎片真係好癡線, 成日都係碎片x1

4星希索駛唔駛刷爆碎片先打窩金？

其實覺滿要幾多碎???
我依家一場跌3碎-1碎左右
但係依家先覺2咋喎

打中級
突爆 + 2-3覺 基本已夠打有突

搭單問下 sup可以點配?

不要問 只要刷
打唔到上級窩金
要5覺 唔知要幾多車卡士蘭

點解要打中級既??

我刷緊上級一場跌3碎?

打上級窩金 要幾多戰鬥力先夠打
還是你講緊上級希索加?

4星希索駛唔駛刷爆碎片先打窩金？

打中級

人地問緊4星 你話打中級咁我以為你話刷中級希索

上級窩金我依家15萬戰力都唔夠打 因為路人唔配合
刷爆隻希索加再戰

跌碎好似唔定，刷左50場上級
先得50／80 ，肝Game！

我同你差不多
依家場場跌3碎 刷左大約70場

感覺佢變左做肝GAME我就好快棄
生活上支持唔到玩肝GAME

其實每隻最多覺幾多次？ 80碎都有排刷

刷爆希魔
我都唔覺得會夠打
而且打一場上級所需時間
應該夠打2場或以上中級
CP值唔高

碎片係random咁跌
衰起上黎 1塊都唔跌都連續試過幾次
唔知同輸出傷害有無關係

窩金中級會跌碎咩

中級仲難趺碎 如果一心想肝滿覺就升盡d人刷上級...
仲有3個星期左右

唔想肝既唔洗搞咁多 求其入去打中級 中級好易嬴

我都應該會棄
打手機驚 係消磨時間
而唔係消磨生命

就算活動時間長
十幾日
但係肝到咁 一場要不停打幾百次刷碎片
真係頂唔順

自膠
突登Login再睇多次
得上級先有得跌

係呀
玩番龍珠算
佢無體力已經搞到我退左退

依家玩多陣同朋友協力下爽下 抽下人物就算

15萬戰係咩配搭
我谷到極3+極2+極2
D隊友生性都可以打4場過一次

隻game 仲肝過萬千風暴, 萬千風暴刷角色幣係幾十幾十咁跌, 呢隻係要乞幣咁3個3個

首抽基佬亞 + 15碎希魔, 3張S 手指佬技卡
儲石抽埋5碎希魔定重刷好?

我之前無谷極意:( 全部發動得1LV
4場先過一次.... 幾時先覺到

已經抽晒d石?

唯一係可以係連登組隊固定刷 幾好

唉...
CC棄左兩次
但係都再入返坑
係因為真係可以休閒打
就算打魔神戰 一般2-300場就可以停手 養生

獵人呢隻驚 係以貪婪之島為主體故事
開頭仲以為會係咭片驚
點知都係回合過關驚

打boss最氣餒 係有極意
屌你老味 一招必死 一拳超人咩

極3消盾極快 不過都係要靠隊友一齊先趕得到
係衰在上級設定一爆必死, 剩1血比人補下血都叫有野玩下

極3 用咩角色同咩卡
我最盡都係得 8 > 極2
好似9先有 極3?

呢隻真係幾肝 仲要無體限助力
真係消磨緊生命

我會換隻可以死既出黎頂左戈下佢

抽哂一開始2000石

re.
重刷我有fd試過 9張s開波 (3張必中 之後中多6張)
最好彩係佢有一下出左20碎片 直接多隻5星

我12張S開波
但係得一張5星角色

番緊肛開住個AUTO刷下希魔 刷到得閒玩戈時就唔再刷
HEA下算

我冇一隻角色有守極+4
如果無其實只係最多得7PT LV2

打窩金有咩技巧，次次都比佢招大技一下死
同埋刷錢點刷？果關錢關得雞碎咁多

想問呢有冇方法可以雙排+路人打窩金
我同我朋友玩開PRIVATE人地又入唔到
但我得一個朋友
開OPEN場個朋友又入唔切

加埋我 加埋另一個巴打 搞店

1. 4個人都有對守護極意II 或III
破佢盾再cut 技

2. 其實我試過 佢大技出招個下換人
係成功避到招 但容錯率低
加上自己一個唔死冇用 3個隊友死晒都係煩

萬千風暴? one piece果隻?
咁佢個活動時間有無咁長先

同意 真係跌太少碎片
難度同收穫不成正比

守護極意 要上lv2
S麻子+S古仔+S比絲姬
先至可以上到

石 現階段唔難攞
我抽完2000石

打完1-7章故事
而家上返1800石

唔係上級都一爆死

用相同卡升？

中級夠高Lv唔洗死

已經90lv 都係一招死
要up 到幾多lv 先夠頂

40 80 160 320 640 覺5咪要1240張 點打

覺4次
因為本身係1LV
姐係320就完

必死
幾多血都係

姐係600張 都打死人

所以咪俾咁多日你去打囉
放心 要求唔高
平均一日60-70塊 就可以喇

屌你老母 真係棄得驚

上級好運試過出3張 都有試過1張都無

入唔入我CHAT ROOM
之後入我PRIVATE 場
我得番15分鐘LUNCH

CHATROOM名叫 lihkg ID:6292

我覺得唔夠錢先慘

PUSH

齊4個我就開場
因為佢得30秒比你地入

屌岩岩差少少血就搞掂 全場人都好識玩
解左佢3次盾
最後一下比佢唔覺意滅左團

完全唔知玩緊咩，打1下就死

要抽角色碎實在是好坑…都係唔玩為妙…

招盾點解法

打錢關 你老母
最多只係一次得3000

不如我係咁刷碎片關
每次攞1000 同隨機碎片唔撚好

基本唔可以屈lv

你老母 我lv90 諗住打中級窩金
可以無腦過啦
點知俾佢打幾下 扣左成截血
唔避必殺 收得皮

拎有守護之極意 II / III 再加埋剋佢屬係包既角色
之後開人物角色大技 同是但一啲技
基本上好快解完

解完之後就換隻窩金出黎出真鼻毛爆裂拳打飛佢

解完唔打飛就好似我咁比人滅團
咁岩大家都無哂技 GG

關鍵係
1) 睇準佢既技
2) 一開始盡量唔好開技打佢, 普攻算
3) 留多啲技係手 等佢開盾或者企定定儲氣先拎出黎打佢
4) 佢有盾唔好開「吹飛」「擊走」既技能 用有守護II以上既角色出技能打佢就解到盾
5) 解完毛先好用吹飛 擊走技能 無限定屬性 窩金都得

+sup 要Up 守護極意至少lv2 最理想係lv3
當佢開盾時 就要集火打
最好用"包"角 有屬性加乘

BTW 5星基仔 係咪攻速高 hit數多?

想問下S麻子招技
可唔可以打斷窩金
打左咁耐 都唔肯定得唔得

我睇法好似角色無攻速分別
大家個動作完左 都係扣番自己個攻擊力
let say我1000傷害打哂全套
我兩hit 就每hit500
我十hit就每hit100

真係唔知...
我會一開頭放麻子/電光石火(定係疾風迅雷)
比個debuff佢等佢無跑得咁快
之後就普攻到佢開技先放技
間唔中會放下補血技能比隊友用

傷害應該係咁計
但係回ap就應該唔會咁計

我覺得回ap個機制
好似之前hunter果隻驚咁
係跟攻擊hit數

我而家係用S古仔招技
定住佢 同打斷窩金必殺
集火攻擊

為左up 守護極意上Lv2
4星希魔 sup用左 S麻子 S古仔 S比絲姬
缺乏安全遠程攻擊手段

有咩慘得過 clear 4場上級, 一塊碎片都無...

無咩所謂架
普攻咋嘛
你遠程攻擊好高COST 同埋都係一招技姐
普攻一定高攻過你招技計番DPS既話
所以我依家都係決定技能係用黎斷招同救命用就算

放棄，唔知玩緊d乜

打多幾場

呢隻GAME都癡線
我隻覺2希魔同隻窩金一樣LV但高戰力過窩金好多
防禦又係癡線既千幾 窩金得400

之前試過N次
打到剩返我一個
明明只係得絲血
但打唔到就打唔到
一堆身普攻 就係搏拳 唔夠打

到你窩金覺2 又會話佢真係好勁

4星希魔? 窩金上到覺2?
其實活動送既角 一向都係好撚弱雞

窩金我攞佢打操縱系event
又真係幾勁

上級街場真係打條撚

上級auto根本唔會過到，但街場8成人都係auto

咁肝既刷刷GAME,被佢玩多過我玩佢
完全搵唔到樂趣既game

入上級街場就好似抽卡咁, 中3個好隊友係超激 Rare

打上級窩金都幾有樂趣既

隻GAME要慢慢比人摸索下點玩
唔係個個都咁快知,
好似greek island打惡魔十人咁

4星希魔覺3LV >>>> 窩金無覺

勁好運 一場上級出5張希魔

錢都用哂了~_~

呢句真

本身隻驚其實只係算一般
不過畫面真係靚
但係系統太過簡單 活動太肝
真係頂唔緊

BTW 唔知係我問題 還是係隻驚問題
成撚日斷線

我冇斷過....

係無體力太肝
系統上太肝

但玩落唔錯

如果唔係番工我一定唔會同佢傻去刷覺醒

唉...我已無動力再打
同一關打咁撚多次去刷野
真係不行了

番肛無野做 咪得閒撳下制
放肛就打窩金/故事咁

佢再唔整好個協力開房系統我就棄~ 想同朋友雙排都唔得

刷畢索加刷到大隻婆 Lv100 都仲係 200/320

太多人唔識打

巴打真係想覺4喎睇黎

我都刷緊
今日auto 刷暫時打左300碎到
扮工輕鬆既.....Auto 由佢自己刷

如果可以自動入埋場就爽喇
或者十場連續自動

D 5星基路亞同埋希魔係邊到刷出黎

每次10連抽有機會中5星碎

用埋 autoclick 入場好正, 但D電去得好快

邊隻角有守極？

咁唔撚洗突啦

所以未叫你地刷隻四星覺醒囉

等下啦, 佢遲D應該有活動可以拎通用碎片
依家唔好話突, 想有隻角色都難

autoclick咩黎???

留意到覺醒個到有種紅色素材 可能覺醒4之後會送一粒，可能用黎比你求其覺醒一次都唔定
睇下有冇巴打已經覺4左

哇屌你啲素材多到爆撚左會去左個mail box度

自動點擊, 可以專心扮工

係 又冇得賣，又冇倉睇

我想問IOS有冇架

已經119頁

IOS好似好煩SET按建精靈

ching 仲有好多日喎
唔洗chur到咁盡

隻GAME都好撚貴下, 40抽就$618
要抽幾多錢先會有新角

呢個真係好東西 thx 巴打

BTW, 想問IOS引繼去android會唔會冇晒D石

$618 40抽
其實係差不多水平

但慘在佢抽碎片, 得3%係即刻有一隻

最慘係得4粒碎，一隻角都冇

一個星期618就應該快d

終於SET到IOS既按鍵精靈

點set

不如開個gp啦，受夠街場班粉餅啦
成班10分一血未打到就全滅
之後單拖都爆得切盾打到半血

唔知有冇人留意，打人同比人打都係打曬範圍內所有人，所以唔好再傻鳩咁企埋一齊比人A唔該

打慣後背

巴打點set 同埋係咪開左部機會lag

番緊肛出唔到好詳細既教學

睇下呢個你就知

溫馨提示 突90上100lv要用五十萬，所以唔想on99刷錢關就留錢，想升lv刷碎片順便升就得 啲錢好寶貴

最後320張

師傅你仲刷呀????
HAHAHA

最後衝刺

有無巴打未開局 手頭上有比絲姬+小岡

輕鬆
人都無轉過

隊友識玩？

唔好中技就得

打左30碎就棄左
好辛苦

有冇人刷窩金
Plz come
Lihkg chat room

join左

你撳我人名
我開左你可以join
但得30秒加人 要齊4條友先得

佢大廳個設計可以做好啲 入左chatroom淨係show返個啲人就好

入唔切

未齊人開private會得兩條友

其實係咪唔好升5星角住，留晒資源升咗4星覺醒到嘅角會好啲

突破要用好多錢，打住升會好啲

其實得A,B 果啲卡有乜用

有啲效果都有用，不過緊係冇S咁勁

IOS轉AN會唔僧冇晒石

印象中會

仲差160碎 睇黎要等星期日，過多陣直落富蘭克林

點解你地咁好心機刷
同fd玩左一陣就無心機玩
一來太肝,2來驚部電話粒電好快打柴

用乜野sup

做緊廢青 太得閒

同班識玩既秒住過 , 街場次次死剩自己

單拖打到半血 巴打係咪係chatroom入面

LIHKG個個我有入 , 不過撞唔到巴打玩
入左D 日本仔房 多D周回

上級4 個識打真係唔會炒車

差10碎屌

真係好食電
Xs都燒得好快

希魔關無左 無得刷
係咪要刷返隻機槍佬先

咁刷法，好怕粒電會打柴

yes

用ios個切換控制刷得好快

而家個情況
爆肝指數又要提升一級
由於六大系刷素材關每日都唔同
即係刷碎片時間少左至少一半
而家等睇個時間表係點
不過星期日應該可以全刷

星期日全系統

放棄啦唉
刷左成日冇做過電話其他野用左兩次100%電
抽曬D石睇下點再輕鬆玩/DEL GAME算

請問果兩2萬錢 日任 係點解?

肝撚到咁都有人玩

痴撚線

終於多返啲人識打 好感動

已棄 抽曬d石都係得垃圾
又低機率又要肝 玩鳩我

巴打想抽咩

起碼想多隻5星角先 點知抽左最後2千石都冇張s卡
得個1粒碎 想像唔到同款5色覺4要儲繼耐
要刷胡步勁又要刷夠千幾二千場
遲下出新角色又要刷到天昏地暗

窩金覺1啦

如果巴打仲想玩 我可畀個兩角帳你
因為我自己刷多左幾個

多謝巴打你先
不過我唔玩了 因為我都刷左隻覺4希魔
刷左我兩日個肝同手機都叫我唔好玩了
留俾其他有需要既巴打

都明 肝驚好難捱

抽哂佢送堆石得咁
想問下要點抽5星角？

單抽唔會有角色碎片
要10抽先會有碎片
20碎片=1角色
碎片數量機率:

Near

暫時25勝，32/80碎
聽日繼續 完之前應該覺4到

師傅肝通宵

其實窩金上級唔算好難
有冇巴打打極都唔贏好想過
10點半前可以幫打
有意留id

我幫手

有一下秒人 點打

超破壞拳好易破 其實重點上面都有巴打講
其實破盾+斷招可以一個人就做到

咩技可以斷招
s小剛得唔得

s小岡可以
不過佢要儲力同埋佢dmg高 所以多數用喺破盾
其實有暈/擊退效果既都斷到 大部分人過唔到係因為破唔到盾

岩一半 , 錯一半
暈 , 鎖 , 擊退 係用係佢 儲力無 保護罩既情況下先斷到
當佢出儲力 而有 紫色bar 既時候通通無效
必需靠暴力削紫色bar 至零 , 可砌再念卡 7pt 扣200%效果
或10pt 300%效果 會易破好多

補充 , 10pt 300%效果好似暫時得古仔砌到

冇乜對守護卡片 淨係砌到咁 希魔覺3 富蘭克林覺20可唔可以入場

個盾會唔會硬咗少少呀
第二次已經破唔到

我表達得唔好
我再補充兩個小技巧啦
超破壞拳用之前會出彈幕
之後會有個大擊退紅圈
紅圈消失既瞬間 換角可以防擊退
第二係佢護盾生成後會出紅底白字彈幕
要紅底彈幕消失先可以攻擊護盾

覺20
可以入場既 , 不過另外3個唔可以太差

打錯 覺2先啱

其實依家係咪最好重刷古仔開局會好d

古仔係勁D既 , 現階段同克正降臨 , 睇自己有冇需要
我無古仔都係咁玩 , 唔會話唔夠打

遲下有其他降臨架啦 唔駛一定古仔

我全4星暴力輾壓

古仔覺0 一定廢過覺3/4 希魔富蘭

嗚好啦 痴線架上級打左十場淨係得一場過到

你地係咪全部都砌到對守護2/3

我淨係得希魔有守2

你係咪計漏左 古仔 砌到 10PT 極意300%傷
我隻覺0 希魔都勁過我隻 覺3希魔

Deled

守護無2 基本唔好諗破到盾
希魔100lv 覺2 +3個 lv50+ sup
終於算係頂得住上級窩金
我已經算渣
但係好多時 到第二次破盾左右
通常得返我一個
單挑 只係試過一次放風箏贏到

跪求攻略打上級 打唔贏

我個勝率都好低
我講返基本野啦
一定要有"包"角 最好係有守護極意
最理想係上到覺3 但覺2都OK
lv90-100
守護極意要加到至少Lv2
sup角 至少要有一隻暴力流輸出 用黎破盾
加隻S古仔去斷招鎖人 最後可考慮需唔需要有回血手段

打法基本上都係以普攻為主
唔好同窩金搏拳 見到你係攻擊目標 就要避
食一SET普攻 基本無一截血
當然感歎號 紅區招 就一定要避
中左 基本係一招死咁濟

當窩金開左盾 用有守護極意lv+2角去打
開技破盾

不停loop

一陣試下

有無人一齊打上級窩金？

我依家開場 有冇3位係lihkg chat room ?

lihkg chatroom爆咗了

想入

我

死左SER?

而家咁既陣容打，街場10場都贏到5場，輸果d 都係我最後死
古仔專用黎破盾，放晒技就收返埋，其餘時間用富蘭克林普攻，淨係注意閃招已經好輕鬆
希索加要近攻所以盡量都唔用佢 太危險
建議有古仔既刷富蘭克林》希索加

我剩係用富蘭克林射，
破盾就換希索加，
隊友識打就OK

要過上級唔難 , 最難係佢個量 刷到人都癲

係 其實唔太難 係最怕豬隊友帶基仔入場

見到基仔我走場

係味有tg group?

好似未有

唔開住啦 個post都未成形 一開tg就更加無人

頭先肥有人話有lihkg group.係game入面的？

in game chatroom黎

有冇多3個巴打on緊一齊打

唔開tg跟本約唔到戰

我想打 但根本約唔到

想打+1

4*升到LV100係咪max啦?

開個tg 啦 留個tg比我

係呀 刷下覺醒咁
個人覺得覺3 （招技4lv夠用

咁打番黎D魂片有咩用

咪覺醒

笑死無人近攻

暴力輾壓

已開谷 ：

求carry胡步勁

岩岩先第二個po就開tg group
想有人玩都難啦
洗唔洗小圈子到咁

邊到洗到升卡片D素材

要開嘅你阻唔到佢開

個gp用黎刷窩金姐 方便好多

有心玩爬下文都唔過份掛，差唔多隔幾個留言就重覆一次要做咩

所以爆緊肝刷機槍佬 要爆4先打上級

我爬左陣未搵到，有無得高抬貴手教教細佬點入

刷到好攰佢老母邊黎咁多卡食升技卡

D突破素材多到唔知做乜鳩咁

右下角個到，打lihkg，不過暫好似滿左

遲下就會出 報酬n倍上 不過要課金買

技卡食技卡升多啲，遲下多到你唔要啦

抽到8張對束縛+2都抽唔到第3張守護+2
谷唔到古仔去守護10

唔開tg你約到比我睇 我即刻del group

入左都無用 跟本約唔到人 一定要tg
因為佢個入場系統係得30秒 過左就直接開波 無得控制 唔齊人都照開

Btw 原來窩金開盾彈開人之後有一兩秒係打佢無用

就算你換人 直接行過去 開技都浪費左

根據之前其他game既經驗
一開group就會變小圈子+冇人推post

好似係，要等佢個盾下面show條紫色bar開始打先有用

見到有lihkg 2 邊個開嫁

我淨係知街場得我留技破盾
破到第三個真係無技啦屌

有三張小剛 留黎開極意

我
可以無限開

真

BTW有無巴打係未開局 我刷多左幾個兩角帳

仲有冇巴打煩緊過唔到上級，入chatroom同tg有人carry

刷埋槍佬到11點先 覺4差好多張

刷機佬覺3刷到已經無位放素材

唔刷啦 4個識玩1分鐘一場

一陣11點求carry

得好少人得閒長刷 一團起兩團止

我隻凱特唔見左

點唔見左 冇得食冇得賣

唔知
過左7章但搵唔到

解放左未？

1130 刷團

手掌又係肉，手背又係肉

tg係 for開團刷姐，呢邊會繼續推

好想用BS刷 但係跨OS好似會無哂D石

咪由得佢地刷爆跟住棄game囉

刷素材都刷幾個鐘，想棄驚
但係個首抽幾好

白貓都冇咁肝

邀請埋你地刷都小圈子，幫你玩埋好唔好

玩開FGO真係無驚過

最辛苦打最低級果隻進化材料

巴打carry真係差好遠 場場都輕鬆打

comecome齊齊刷覺4窩金

請問有個心心入面有個念字 有乜用架？ 應該諗左好粒又唔見點用

90-100lv突破素材

謝謝

覺1 only

係咪加你地上面個tg

咦上面有兩條link 想問係join邊個

Sorry冇野了

想問比絲姬加古仔開唔開得過？

夠啦

好彩冇洗到，唔該巴打

比絲姫暫時最大力，古仔暫時係窩金上級MVP

打窩金係咪要主線第七章先打得，同埋主線拎翻黎啲石係咪儲埋會好啲

唔使清曬主線但唔記得要打到邊先開到quest打
石一定要用黎10抽，暫時抽到古仔上到對守護極意三級，即係三張對守護極意+2嘅S卡
之後睇你想all in定留黎等新set啦
錢留黎突破，用黎升級好曬錢，暫時冇好有效嘅刷錢方法

基本上你有一隻100lv古仔極意3，已經可以同我地一齊刷上級窩金啦
太得閒可以刷quest入面嘅希索加同富蘭克林，覺醒3-4嘅四星角色勁過未覺醒嘅五星角色
不過你有古仔可以all in升左佢先

好，唔該哂巴打

清邊度有隊一齊刷？

上面有tg link

又搞小圈子HAHA

你哋啲BA技能卡有無食嚟升s卡

留住先 又唔急升嘅

真係好撚on9 幾場都五粒綠色升級素材

是旦啦反正都輕鬆過

覺3啦 最後大直路

肝左幾多場？

我想問抽既5* 0覺大概幾多數值？
假如個個event刷到4-5覺都完爆我抽既0覺咁會好爆肝…

5星0覺四萬頭
4星覺滿四萬尾，覺3四萬
中

冇數

咁可能刷隻4*算…實在無可能咁刷

有冇人打

見到有痴線佬刷到3五星起手
早玩早刷完，冇覺醒又唔係特別勁
快手刷窩金覺醒好過慢慢刷首抽

一隻古仔加 比絲姬or小岡夠哂

岩岩起手
但打落活動 刷錢 刷素材都好似打得好慢
場場mvp都無份 係咪升得未夠勁
定見你地法蘭克先勁 好似場場mvp都佢

邊到可以打到升card level既素材？

點升果d乜野極意？

上面:冇
下面:望下你隻角色同你啲技能卡

有古仔就all in啦刷乜鬼4星
極意3好似可以一下爆boss盾，唔得就補多招技能卡

即係要食番同一張卡先升到定 食唔名卡先升到

經驗卡等每日任務個幾張/等官方送，再唔係食其他技卡，經驗多啲
升技要食返同一張先得
不過升得咁急做乜姐

好食電，隻game有冇慳電mode?

有3 張小岡s卡 合唔合好？

用黎砌極意啦

點砌？

一張+2
有古仔就上到3級
冇古仔都上到2級
自己探索下啦，週圍撳下就睇到嘅野黎

想問下d極意點激發
入場一時見到灰 一時著燈

感謝，我見到呀，食番同一張卡會升極意，但小岡食1 張定食2 張好？
升極意有乜用架

唔係食 係裝落個角色到

岡仔用守護極意？

s卡+2 角色+3 5星覺加3張s同極意 開盡哂3lv 極意

人+4先岩

有對應效果就會著燈，例如boss開盾，你隻角有對守護極意就會著燈

得岡一隻5星？

你撳個放大鏡就睇到要幾多pt先開到極意

你啲角得1lv 人地100lv

想問邊到改名

貌似冇

要推下POSTTT

開始捉到轉人嗰吓不死時間

練熟果可避到大技

街場開始識打上級

去哂tg group啦屌

上級仲係好多人用基仔

我係度

岩先打3場街場 全部識用槍佬 一出盾即轉角色破盾 之後暴力輸出完場

求tg group

我一見基仔即跳

見到岡仔都想跳啦
重基仔

繼續推

有冇人知加速果招技係邊張卡
今日見到有人用加移速加傷技

tg 已入

應該a卡黎 暫時無咩印象s卡係輔助 除左回血

希索加同手指佬係咪都要刷120？
好肝

buff黎 今日見到街場個日本仔好屌
4個機槍佬佢一開呢招技 d血扣得快到痴線

呢2個只要唔係開頭用ios玩 真係可以掛成晚都得
我覺3升4已經唔想刷 320 刷唔到落去人手既話 淨係入場都係咁話又唔係場場都出碎

覺2 咪算，都夠晒打，真係返工咩，
上面D人話太肝，又冇人逼你刷，
覺1 覺2 一樣夠玩，自己有強逼症就話隻GAME太肝唔玩

起手古仔:all in，其他慢慢刷都得
冇古仔:乖乖刷返隻啦

An iOS 係咪冇限轉？
係就轉下掛下機算
太肝玩唔到

刷到個box爆，但係又唔夠錢升人用啲肥，點搞，又唔想晒時間刷錢關

？？？

會扣石嗎?

唔好用錢升人 用黎突破都未夠用
刷住關黎升算啦

就係用咗錢升去100lvl
但係會好快唔夠錢，跟住啲肥用唔切

好似會 如果用an既話真係擺佢係電腦auto算

點解冇得周回？？
定我on９咗

打完>next quest>天線塔>入chat group>齒輪>一覽>搵玩家（但係要一早知到邊個巴打開場）>出發入game（未必入到，如果未開／開咗打緊）

邊個design呢個介面
人哋白貓入房有晒GUI

個倉爆左好耐 錢嘅等日任送啦，唔刷關垃圾錢關啦

其實打四星碎升到覺3你d人正常都全部90lv 覺4埋就一定成隊過100
d升級素材同覺醒素材就爆哂係box到

最後幾分鐘係咁唔出碎片 好在最後一場出左1粒 岩岩先320 覺4槍佬

Ios轉An係咪都係會無哂石?

痴線佬發現

降臨希8x lv 加2張古仔卡同一張麻子
守護極意total 加7打窩金個盾都係r 痕
冇古仔同隊基本上會輸
點搞？

今朝搭車打左6場街場 5場嬴1場輸
街場終於生性了

1.覺4希上埋100先
2.刷埋隻機槍番黎
3.自己搵方法組正常人

其實4星都係日任黎,唔使肝到要一日刷哂,會重複周出架

我見到啲人唔知開乜技打盾可以扣到一大半

我仲以為你覺4 窩金 , 咁唔係痴線
自膠

升左極意2/3 , 放晒d 技 , 1條友都差唔多爆到盾

純粹試下一個人破唔破到盾 , 古仔仲易破
無古仔呀屌

要2月5先出新降臨???
刷夠喇喎 好悶

刷哂4星角上覺4先講啦

佢呢啲4星角, 你覺3同覺4咪一9樣都係秒住過
同埋佢長期都開 番工得閒咪AUTO刷下 其實都刷左3隻 覺3
仲差少少姐

之前大家叫CHUR
等睇之後叫悶
打機既都係犯賤

係好CHUR呀, 如果要隻隻角色都刷到覺4
但我覺得佢又唔一定要覺4先打到降臨 所以我都係唔刷了
我覺得玩GAME要休閒少少先會長久, 太CHUR, 玩完一輪就悶

29先新pool 5號先新關
應該
除左不停肝，暫時真係冇乜可玩性

我槍佬希魔覺3都可以打到最後

場場全底死兩個街人

全4星 都可以20萬戰力

我仲要場場速刷都MVP添
人地全部覺4 古仔都有

已經準備好長期課金5星4覺

BAS之後 課金？不了

唔知新pool有無會長
2400 all in

今晚咩

打到尚方盾都開唔到 真係好爽

唔係29號咩？

2400石

呃人2400

2400都未必中到20碎

刷首抽個陣有2千幾石
刷一隻角20碎都刷左好耐

屌，之前用哂d石

刷左幾多角起手

新手想請問係咪最好用一開始送個二千幾石去10連抽卡送20塊碎片合到五星角先開局比較好?

最好3隻5星開

個個爆哂覺 刷哂窩金無野玩就棄哂驚...?:

我屌兩個都刷到癲
刷三角打唔打到窩金都成問題
我建議你除左基仔外 有兩隻就開
刷隻覺4窩金仲好

照其他game 個方向 下次降臨應用係剪角 4覺窩金一定屌打石抽5星

起手要刷就刷一剪一包5星 ，加埋降臨窩金三種齊晒，夠有排玩

有無得set自動放技架?
唔想禁呀,刷到好悶

戰鬥畫面右上 左邊粒制

THX BRO

而家重玩會唔會好不智 抽哂啲石 乜都無 基路亞真係唔多夠力

刷兩個5星
刷左1日?

而家古仔開局仲黎得切 覺4 尚方

上級尚方好難刷,AUTO唔到

琴晚用富蘭克林auto左幾個鐘
10場都贏7,8場
街場多左人識玩啦

其實呢隻game係咪抄萬千風暴？，玩玩下突然覺得好熟

刷隻胡步勁刷到天昏地暗都未升到覺
最快都要3-4分鍾一場
究竟要刷幾多日先覺4

3-4分鐘？ 打窩金都唔使咁耐喎

冇野睇錯 以為你講富蘭克林

打完掉碎片又低機率

就算唔係場場出，有時一場5,6塊拉返勻未差唔多

唔係場場嬴,有時差個少少又冇安慰獎,係咁刷好易搞到燥底
雖然話就話auto打 由得佢打 但又要自己手動轉人同避 唔避有時開場中曬暈就輸硬 預到基仔又要即走 結果搞到2046都未覺到

我地上面未有個巴打gp 1分鐘一場

根本用bs加個autoclick 一個下晝就刷到隻覺4槍佬/希魔

基仔真係沙包黎

按精不了 打機係要自己打

覺4槍佬 auto 4個人打到尚方盾都開唔到 好爽

個group仲熱鬧過個post

D GROUP都冇位 爆曬 得個20個位
入D日本仔又唔識溝通

開多幾個未得囉

我指個tg group

有冇多次TG GROUP LINK?快速LOOP左多次POST都搵唔到

開group真係on撚9
無人玩都係自己攞黎

依家開完冇推post咩，都多鳩餘

聽朝10點到1點小更新

呢到唔組得隊？
係要開個group組？
你最唔多鳩餘啦

你咪試下囉 30秒入場 你係到打撚完個post 都出發左

呢個係一個問題 可以整kekeke網上chatroom解決 當然係post都得 不過就真係要自覺快手d 因為得30s 同埋手殘禁左下一場無離開就會變左街場
如果佢改到private左禁下一場都係一樣人就會好好多

呢到唔組得隊？
係要開個group組？
你最唔多鳩餘啦

收皮啦 你組到出黎睇下先啦
我求你
我全力配合你

無古仔 點睇

冇咩所謂
你都有兩隻5星啦
我打咁耐都係得1隻

一隻4覺4星已經強過無覺5星

所以刷夠3隻4覺5星就等於爆機課都慳返

更新後情報

1月29號維護後
炸強魔甘舒降臨
剪角

又唔係既,只係無謂浪費時間首抽,直接刷3隻4覺4星去打尚方,

呢啲驚遲啲一定戰鬥力膨脹架啦
唔使諗住可以4星打天下

所以刷首抽真係浪費時間,過完過渡就變垃圾角,
直接衝上去拎獎勵好過啦

你得2千幾石點刷4覺5星
我比你全部都20粒碎
你都係抽得5次
都係得覺2 一隻五星

我講緊刷關...

刷關點刷夠4覺5星?

窩金咪一隻， 遲d降臨關咪第2隻再之後咪第3隻

終於刷完

29號第2隻

就刷多日就4覺窩金 可以抖抖

賣$50有無人要

胡步勁滿覺？

就算係滿覺，10蚊都俾多啦

呢個時挑，搵個午餐都唔係咁易

第2隻5星刷左幾耐首抽?

仲有5日先第二隻 好悶

搵多幾隻驚玩囉

隻驚好食電

有無option 可以降低畫質慳電d

返正都係鳩刷

原來玩得拿

點知想知既角邊關刷到？

新手想問 首抽

多5星技 開局好

定 兩隻5星角 開局 比較好

唔該

技,無覺5星無咩用

有時間梗係刷雙5星角啦 一來20碎機率低 開局唔刷
你玩幾個月都未必夠碎中多隻5星
二來5星角係砌 守護 束縛 停止有+4 優勢
就算你抽齊s 技卡你冇古拿比加都唔會砌到上守護+10

唔該哂
另想問 刷左好耐 終於有雙5星
我應該留石 定 要抽小剛 或 古勒比加 招技
唔該

岡卡幾大力，古仔卡for斷技不過你有磊扎同埋小岡大技都有同樣效果
追唔追就個人喜好啦

而家刷下活動關黎升下角色lv先，等有手指佬同希索加曜日就刷到佢地覺2up再刷上級窩金，刷到覺4，呢個過程不停刷都要1個個星期 hea住玩就隨緣

btw你唔夠3張+2對守護極意上3lv好似曬左隻古仔 不過目前街場都識打，2lv都夠嘅

我建議就抽多2野 因為3張限定s 技卡都未有

好似唔算限定？google過佢個日文係特別pick up only
不過2隻5星都冇一張真心灰

刷住上儲石,夠400石就抽下10連博古仔s技,打窩金鎖佢

我想問下用同角色一樣既技卡會唔會有特別加乘？

抽哂 全部石 都唔中... 屌 又要重抽

追得黎都刷完啦

唔使重抽,刷上去啦
古仔S技都係今次event先有用,下次炸彈魔就到小岡啦
威得一陣

推下個死post

有無得自動重新打同一關？

巴打 首抽有無留石..
兩隻5星角 好難抽
抽哂全部石 先抽到

請問開得局嗎

用自動點擊

開啦 反正都係靠努力刷關

再唔開個個刷夠數冇人打窩金

有心玩早啲開好過，每日任務送50石
一個月都送差唔多4個十抽，抽到新角都係遲早嘅事，算係咁啦
反正你幾隻5星起手未又係要等覺醒

點樣SET?

係咪爆左倉

搵唔到點掉d 多預 items

因為冇得掉 呢隻驚仲有大把野要執

咁而家係咪淨係可以靠"界限突破" 去消d items

冇錯

個肝真係頂唔住
棄驚保平安

終於覺4 希索加 覺5要320....點打

要改口 覺4係最高，技能lv先係5
btw覺3夠用架啦，慢慢刷啦

刷左窩金先，29號用黎打甘舒

用依個陣射到出哂血,打上級窩金1分鐘1場

D每日任up 咩?
睇唔明

邊個唔明？

$20000
XXX1回XXX
XXX通算3回XXX

一個係係大堂咁logo入人地關
一個係多人遊玩三次
咁上下

好難跌啊上級都

有冇人已經將所有野刷曬,連關都刷埋

公告講會turn vs任務報酬 希望多d碎

不如佢直接覺醒減碎仲好啦 覺2計埋原始個隻都要抽夠3隻先覺到，而覺4要320碎，計返都要抽夠16次相同先有得覺，就算俾你10連抽到20粒碎都唔多興奮 都未計10連完都係送粒碎屎

近4日每日一抽中3張S卡

無小岡又要刷定梧桐同吸塵妹

街場d人終於正常返

不過auto還auto 開auto仲要三隻近攻真係打少個 仲要係剪角直頭眼火爆 跳場都唔益你

手指佬覺3夠唔夠打尚方
剛剛新玩，刷左兩日都冇雙5星

仲有想問問點升卡最快
B卡係唔係唔理食晒佢就得

覺3夠啦 除非3個智障隊友

B卡我見每日任要lvl up一張卡 所以我就每日食一張 反正唔驚無位

我刷哂啦..儲左84XX石,但尚方覺2 就算,唔想咁辛苦

巴打咁西利

我打同1個任10次已經唔想玩

打到拎到個角色就收手

掛 hunter 牌頭嘅垃圾驚

乜都瘋狂刷10次更新又慢 又唔出d活動up黎引人抽卡

系統又垃圾, 倒模驚都搞到咁柒

無好友系統, 無倉庫

最on9 係作為hunter 驚... d character 竟然無得 sort by 念系統

依家d人勁左
掛街場上級都贏到
不過隻game都幾悶

打尚方上級連續幾場都有撚樣掛機
好心掛機都掛第D場啦

好期待29號有咩新野抽仲未有news出
應該一個降臨2星期，隔一星期出一隻，即係團長5號出
鳩估炸強魔應該係岡主場 照佢古仔剋死窩金呢種玩法黎睇

雖然真係悶悶地，但有愛真係大晒

仲刷緊尚方上覺3，希望隻驚唔好咁快執柒啦

睇下你上面

刷到遠攻覺4掛住打算 得閒先手動打，刷到好悶

見到掛機撚就即走
Auto都算，見到紅框都唔避真係冇得玩

團長無咁快掛 , 雖然流出左資料

肝覺4

更完啦，開打啦

做緊野有冇新野抽
留左5000石同佢死過

多左張比絲姬S卡
冇新角
特別up係新S，窩金同埋磊扎

素材好似可以over 999了

更新左啲咩

唔講咁多 營運好波

但係唔可以over 9999
依家一樣爆倉

打打下又維護

好似要跟綠燈打, 打 down->暈 or 吹飛
D隊友唔埋黎比我自己可以連哂成 set 無事
D隊友唔知攪咩用錯技打又變番哂紅燈再炸死
屌你老味

唔急啦 新降臨一開D街場不嬲一堆妖魔鬼怪 包角打剪角都夠膽死

成街4覺 auto打,是旦玩啦

又維護，DKLM

得張新技卡抽 唔知佢會唔會出新春角色抽下咁呢

抽左4400石得1張新卡
應該唔會出啲咩限定角，因為佢始終base on獵人

我愛Hunter

攻略組嘅巴打們已經打到甘舒變辣殺

拆到炸彈就唔難了

攻略組？

個tg谷

有無谷link

你比你tg我 唔想爬post

把握好撃退佢既時間 之後有需要再追加吹飛/整暈 咁就輕鬆過

街場冇窩金咁惡劣

自己整個停止極意2 再放擊退技 咁街場就你一個人解唒狀態

窩金好似易打D，睇住個紅格避就得

假設呢隻game仲可以長玩的話 要練好三個狀態綠燈果陣就要出咩技 今次撃退既時間都ok短 仲會整停左你先出綠燈 都好既 尚方出左攻略真係好多auto撚

隻game真心太悶

打炸彈魔有咩4星免費角可以用?
彈幣代太慢,吸塵妹又太弱

悶到嘔，有幾可咁得閒人手一關一關刷，刷幾百次同一樣既野，整game個個真係腦裝屎

AUTOING 好正大概5場輸1咁

彈幣放張+2束縛可以減輕攻速變慢

不過無計宜家d裝太廢點混都混唔到+7束縛&停止

旅團篇個隻4星

我窩金+梧桐+里昂 隊友識玩 勝率80%以上
冇技解都可以睇時機轉人黎拖更多輸出時間
如佢講解放時轉冇炸彈人 解放完就避一避再轉返窩金輸出 不停loop

隊友識玩 一人一隻窩金都夠贏啦，keep住開技分半鐘就一場

我auto開 刷到悶

呢隻覺2已經停左
好悶, 轉番去萬千起碼有得走位同無咁M, 好憎呢D一下死

街場開始多人識玩,可以auto

隻game已經冇野好討論 更新太慢又得個刷字

唉

勁刷都唔知係度做乜

有冇人識日文可以係twitter比下意見隻GAME
係某D時段 如深夜,清晨 跟本分散曬堆人刷關
搞到降臨要入好幾次先夠4人
得個30秒等人,唔夠4人又要重入場
不如叫佢直接set夠指定人數/有開始制等玩家自己禁開始
降臨BOSS一唔夠人打就跟本冇得打 ,容錯率又低
但佢又唔整隻BOSS計人數黎定難度,而係SET死左係一個難度
搞到得2個人跟本冇撚用
整D AI角/扮玩家援助都得掛,反正本身都已經冇互動
都唔考慮下玩家會流失呢個問題
本身已經夠肝
得個30秒等人,一預到人早走/唔夠人又要重入真係肝多兩錢重
而家仲叫有人玩就冇乜呢個問題姐,但過多幾個月唔通唔夠人玩就迫住等佢執粒咩

d人已經走撚哂
1日先1個回覆

未走都冇野好討論啦隻驚

一早我都話D人有強逼症咁刷覺4 唔知做乜，
而家我一日三場每日一抽咪幾好玩，
而且刷黎都唔知做乜

團長，基爸，基爺 都未撚出

隻game 擺到明係刷野game
唔中意刷果d 一早棄晒啦
你唔刷野仲玩就真係唔知做乜

隻game最大問題係連令人玩落去既動力都無
啲五星角色又少 碎片又難抽 啲技能來來去去都係嗰幾款
抽到仲要廢過刷返黎既四星
搞到人有石都唔想抽
自動強逼人打怪又係on9 boss一下秒又係on9
仲洗咩要補師

其實鍾意刷既人都唔知玩黎做乜

刷完之後無「獎勵機制」

我玩其他GAME刷完你係會覺得自己勁左, 例如PVP/ 打其他野

但呢隻GAME刷完只係為左刷下一隻

送左隻廢5星比你,下次又再刷過

劣版海賊王個隻手機game 唔係hxh角色都冇人玩

已經無心機玩

心血來潮大法 20碎基仔

出得太慢D POOL

下星期團長，出d新角抽下好wo

D人氣插水咁插，出團長應該都救唔返

又迫人掛一晚機,不如直接放隻3s好過啦,浪費時間

你可以唔刷嫁

唔好再推垃圾game了，由佢沉啦

400石就中

團長點打？

肯出一堆新抽角未 成日都1張1張技卡咁出
其他game 1次更新起碼都幾隻新角/幾張技卡啦
bas初期都叫有堆角色抽黎玩下

搵炸彈魔/基仔 砌停止極意2以上
避紅框 避密室游魚 輕鬆打

垃圾驚 完全唔出新角色
技能卡又一張一張咁出
未出到蟻王已經全部棄哂驚

對比之下bas開頭真係好好玩
我玩到中期關關都抱滿A翼王大腿就無玩

街場好多垃圾

好多人一開波就比人秒左隻
但其實係隻game太高要求，技卡又未必砌到岩
頂盡每人一隊咪得1隻停止2，隻boss d傷高到秒左隻主力
但刷完隻覺4打降臨又唔係勁太多
但要覺4既話每隻都要連刷幾日
一唔夠人/早走又要敗走
明知已經要刷得多場
但佢又唔肯降低d boss難度，下下食中招技就冇一隻角色
佢降下難度起碼唔洗刷得咁辛苦先
又或者一隊開多隻角色會好好多
唔係街場基本上有堆時間係係度白打

D角色碎片仲要唔係場場出